點睇cctvb幫除罩廢老blur咗樣但立場未blur

事緣屋企藍絲廢老睇緊cctvb
講室外口罩令嗰時
cctvb明明影到幾件唔帶罩嘅廢老，其中一件接受埋採訪
但黨台居然幫佢哋全部blur樣
包庇犯罪分子可恥啊cctvb

不過呢個都係其次
我最想問嘅問題係
之前垃場影人大頭嗰時，話cctvb都唔幫人blur嘅臭蟲論者死曬去邊呀?

政府中立